第一次約會就被抓去驗愛滋 妹子驗完竟心動了

為了不要讓第一次約會變成最後一次約會，很多人都很用心研究各種約會必知守則，例如選擇怎樣的餐廳、穿什麼樣的衣服，如何適當地製造身體接觸機會等……，最近就有日本女生在匿名留言版分享自己印象最深的「第一次約會地點」，包括墓園、大賣場、柏青哥等等，還有人第一次約會就被曖昧對象帶去衛生所檢驗有沒有性病，「奇怪的是，因為他的態度很誠懇，所以我沒有覺得不舒服，驗完之後反而被他認真的表情深深吸引了......。」

「我的約會對象說自己熱愛歷史，第一次約會就帶我去看一個不知名武士的墓碑......。」根據《日本集合》報導，日本佛系、草食男女越來越多，約會也越來越不經心，近日有一個女網友在《ガールズちゃんねる》討論首次約會地點，引起姐妹淘熱烈分享，「他說要帶我去按摩，結果卻是到大賣場試用按摩椅」、「柏青哥，好險我贏了4萬，之後馬上封鎖了他」，還有很多女生抱怨日本男人太小氣、不肯花錢在戀愛上，「他帶我到便利商店吃便當，天啊！你已經30歲了好嗎？又不是國中生！」

不過也有女網友意外藉著這種佛系約會找到真愛，一名女網友爆料，她曾經在第一次約會時就被抓去做了愛滋病檢驗，不過對方強調若要以結婚為前提交往、先確定彼此沒有性病是必要的，最後她反而被驗病這招深深打動，陷入愛河了。（即時新聞中心／綜合報導）

想問下有邊一種港女係有可能接受到?

These opportunities
doesn’t belong to me

已打入足總盃決賽的大埔，今仗若能擊敗飛馬而以第2名完成聯賽，將穩奪來季亞協盃資格；而飛馬則保持不敗即可鎖定第2名，但仍要期望傑志擊敗大埔獲得足總盃冠軍，才可肯定獲得亞協資格。

第一次先唔好比到佢悶既感覺

亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

諗起烈子

ching 一定係溝撚哂全世界啲女既溝女王

港女應該即刻走人

垃圾標題

之後係FB/女壇開PO呻話點解香港男人咁垃圾

同 一齊驗？